[CSGO]想收把刀玩下

csmoney啦

自己去community market買

有karambit

tg: